海洋公園執笠～改建做咩好？

又纜車有摩天輪咁，改成水龍敬樂園有冇得諗

樂乜柒園 咪即係換個名做同一樣嘅嘢

緊係起公屋
激死一半南區人

恐怖樂園 全亞洲最具特色成人恐怖公園

病毒樂園

焚化爐，解決垃圾問題

釋迦牟尼樂園 Buddhaland HK

水龍敬同其他樂園比？

環球影城

真。大型保育區
唔係動物園，堅係保育果種。

紅燈區啦

監獄啦 要放3萬個冰毒癮君子

抗爭樂園，分做抗爭者同黑警role play

集中營

拎黎耕田

開港版飛田新地

徐步高紀念公園